屌係老母admin fix左個bug先啦

出聲明就咁撚快

呢個bug幾時可以搞掂?

係---->你

我仲以為自己部機問題